懂之英欺凌事件，算唔算一種另類METOO

開po預畀人插
其實認真，男校仔一定知有邊個冇玩得喪
除埋褲冇錯係核突，係過火，但成件事講真
片中「被欺凌者」「受害者」都未出來剖白
大家都急住公審成件事 單方面相信葉同學一詞
自己都算憎東張西望 但如果真係如片入面欺凌者所講
其實都係同一班人角色互換 冇針對對象而且大家過後仍然係互相尊重好朋友咁如何呢？
又算唔算欺凌？
老實講睇翻片就會見到所謂受害者都笑緊……過如果真受害點解會笑？
除非畀人逼……但真心唔似

講真唔係要維護欺凌者或者批判所謂「提出問題的人」
學校處理手法同拍片的確低能冇智慧
但其實企係片中所謂「欺凌者」「受害者」角度唸
可能佢地自己都係圍內玩玩下 過咗幾年大家冇咗回事
點知就無啦啦畀人擺出來公審 標籤成「欺凌者」同「受害者」
到最後所有人都成為受害者

當然 如果事實真係葉同學所講而片入面被做都係非自願 我覺得要嚴懲
但事件如果「被做者」係甘願而且樂在其中
個人真心覺得唔係好大問題

連登仔冇錯做野好快 亦相當有義氣幫受害者出聲
但大家當中係咪已經中伏都未知 講真成件事如果只係一班中學雞圍威喂
而畀果個所謂葉同學包裝成欺凌 加上媒體各種渲染
然後一齊公審片中人
其實個葉同學係玩埋大家LOR……

宜家d 咩METOO
其實大部分都係借用女性弱勢係度虛張聲勢
唔係話要維護侵犯者，而係大家都開始認真唸唸 點解呢d時上男性一定弱勢
大眾都會偏幫女性
其實呢一件事 性質都有d類似
個葉同學經過呢件事出曬名 人人都話佢敢講
但事件真相我地知道嗎？憑幾段片就幫呢個反果個
憑蘋果幾句就判斷呢樣果樣
最後會唔會成為另外一種METOO呢

根本同metoo撚一樣 搞到咁大件事人地被欺凌果個同佢家長都未出聲就知啦

exact7ly
可能其實受害者都冇唸過自己段片會畀人咁擺上網
然後宜家出埋名 究竟邊個最錯

難為個學生仲話好對唔住校長，如果唔係個校長講錯嘢佢哋都唔使俾人屌得咁大力
葉同學又係想點？當年咁老友嘅話點解又要返嚟做自己班朋友？其實睇完呢單新聞都係唔知做乜鳩

自己上東張西望睇啦 葉同學本身同佢哋都好撚friend 佢去外國之前都鋪晒相 多謝佢地 轉個頭po 片 做鳩佢哋

你哋乜都唔撚知 就睇葉同學片面之詞 其實佢講嘅嘢 大部份都係誤導大家 當然我唔係話咁玩係好 有時啲人玩得太過分 不過佢哋都係屬於嬉戲性質 有冇必要搞到刑事呢

其實有時候細個邊個唔係玩到咁 其實如果有啲人同人happy corner 咁佢又係咪要上刑事啊 個個都要坐返10轆8轆先啦

唔使下下啄撚住人哋嘅 人人都有問過錯 比次機會佢之後唔會再犯咪得囉

所謂嘅受害人都係keep住同所謂嘅欺凌者玩緊 or踢緊波 唔係葉同學咁樣 講真佢哋玩嗰陣有講有笑 真係唔明葉同學做乜鳩 係要做鳩佢哋

Yes，就好似消防員同僚玩忌廉咁，都唔明點解佢地要比人話